個fd 買左900$油 輸番百幾萬 問我點算好

佢以為0.05$好平 買左900$
依家輸緊百幾萬

條數點計出來？

你賣油要俾錢人

我都輸左好多

最多唔係輸900咩？

唔找數咪得囉
再屌尻broker 唔識斬倉架咩
我憑自己實力買左幾百蚊油 做咩要我找數

想知點計

影交易記錄出嚟先

個FD 是你?

去美國收油,唔好平倉,

期油跌到負數呀

輸百幾萬誇唔誇啲呀？

支銀原油寶？

唔誇，買0.01，結算-30，係輸3000倍

可唔可以計出來? 想知點樣有百幾萬

900/0.05 = 18000桶
跌到-50咪18000*-50.5 = -909000
百幾萬梗係誇張咗
不過要輸百幾萬唔係一件難事
如果0.01買, 咁900就會90000桶
跌到-20已經輸180萬

係，不過呢個係ptt個邊出黎
樓主朋友係台灣人？

負數呀…

一張合約 = 1000桶，0.025 USD買入 4 張

結算價 -37.. 咁就過百萬

$900/0.05/1000=18張

結算-$37.63元
=（-37.63-0.005）*1000 *18
=678240美金

姐係500幾萬港幣

無單點討論

期貨交易計合約數
原油=桶
如果0.05 買$900 係足足18000桶
如果跌到負30, 咁咪輸54萬

唔撚係掛

咁點撚算

講真有邊個諗過可以去到負數

呢啲槓桿真係輸到跳樓都唔掂

原來樓主係大戶.........

比大家參考下

佢乜撚價位買呀

.... 痴撚線 ...

無槓桿喇…
槓桿左真係唔跳唔得…

依家問題係用咩系統去做，同個系統有無得斬倉…聽落ib一負左數時無得斬，所以ib可能要食返條數，不過ib出左聲明講果到佢食得起。

另外有新聞話中銀無斬，依家一係要賠條大數，一係要左d油佢…我懷疑佢係有心想咁要d油…

咪就係0.05 買囉…

支銀唔係淨係炒張紙？
好似冇實際貨權

本來負數都唔係咩問題
因為投資客多數喺結算前兩三日已經轉倉
唯獨今次有個大on9唔撚轉倉, 死守到最後一刻
嗰個就叫做
中
國
銀
行

戰時戰略儲備在民間手

果晚勁多新手重喺到問點買

唔係話無轉倉咩?
有無高手巴打知?

更正係十二三日

貼倉啦,吹水大會呀

900/0.05=18000
18000*37*7.75=???????

上面都同個傻仔一齊痴線，任何價錢開一張期貨保證金都要六千幾美金，點買900蚊油

cls 2020年真係有今生冇來世

大家都係諗跌到0, 點會諗可以負數架…
d 人就係諗，幾錢買都好，只係跌到0 咪無晒算囉，到時都只係無左舊錢，但點知係可以負數，on99 買完就訓/無睇/無走，咁就賠到仆街都唔掂…

即係如果我尋晚on99 咁諗住買1皮野落去，諗住輸都係輸1皮港幣，今朝訓醒我就真係要上ifc喇…

去拎啲油SH

本身期油得石油相關行業會真係揸到到期
月中幾乎所有投資者都轉晒倉
中銀就on99唔知等乜冇轉到
結果就硬食

痴撚線，咁就冇左過百萬

😦😦😦

槓咩桿。。

如果喺負一仙嗰陣買咗幾舊水就賺緊幾球

收完放邊度

吹完水未，點買都未知，仲要上黎鳩Up
咩野900/0.25,你當買緊股票呀？

係咪option

好多人知道理論上係可以負數，但冇諗過真係會實際發生

收嗲啦樓主假膠，roll落6月已經升返啦戇鳩

仲要上熱門

點解乘37？

膠post 可唔可以用不推文 唔該曬

在原油價格出現史上第一次負值之後，ptt出現一篇畢業文，上面寫「小弟晚上撿了0.025元5月小輕原油10口，不料跌到負數，結算價是-37元… 目前已結算了，全部本金賠掉還不夠，有大大知道後續該怎麼處理嗎？感謝！」

這位網民交易的小輕原油期貨，一大點500美金，他賠了37多點，10口單大概虧了550萬元。一位資深期貨交易人說，21日應該有不少人去抄底，但沒人想到油價會跌到變負數，「一個衝動想去炒底，瞬間賠很大」。

最後結算價-37個幾
求其四捨五入住

首先你要有能力實物交割

諗翻轉頭都似 支那啲野最古惑
用牛牛都知 一有大升大跌實買賣唔到咁滯
鑊鑊都有新鮮野
今次中銀會唔睇個市幫手斬倉咩
無可能

嗰個500桶 呢個1800桶
如果係真嘅話

點roll...

五月負數時，六月仲係US$20.

好撚on9
本金都唔夠 唔會自動斬你倉?
真係線撚線

末日輪心態

係冇槓桿都輸咁多

都唔知講咩好

有bug，以為油價最多跌到0，點知跌到負數，未試過

負數買係唔係就賺幾球

樓上 原來好多人未知 早幾日負油期咩事

睇泥都冚得幾好

佢應該唔知咩係槓桿

啲油即日結算？唔會升返上去？

美金?

前日大把連登post即時討論到4點

咪係囉 我重見有人問 買咩 點會輸幾百萬

平啲入貨 個價跌 會輸得仲多
真係難理解

54萬美金 乘7都差唔多400萬

買油係比Margin,唔係比油價

中銀收唔到錢會唔會老破

睇你朋友咩平台買，ib話自己食左佢，支銀就追到天腳底都追，你朋友咩平台買

散戶老破都未到佢老破

唔同呀，ib個系統去到負數無得放，係系統問題，有理由要ib食既…

中銀係佢咩都無做，由得佢負數，咁中銀緊係要食喇

希望有相同遭遇嘅人可以睇一睇:
我見跌咁多, 貼近0蚊咁買左一張Cash-settled WTI futures.
我就用Interactive Brokers嘅. 但突然個市不斷插, 我完全無辦法立即平倉, 因為我入唔倒負數入個limit price box入面.
但係呢D清況根本無可能會用market order, 因為個市咁volatile, bid-ask闊到仆街. 你會唔會夠膽用market order?
佢有條hotline話可以打去落order, 但根本打極都打唔通. 去到收市我都打唔通.
最後硬食左market close price.
輸錢係抵死, 但Interactive Brokers絕對有責任. 有相同遭遇嘅巴打會否考慮追討賠償? 有興趣請PM.

期油係買張合約唔係買油

係咪冇得輸d fd

e…咁反而ib未必上身…佢有market order俾客用，即係無斷晒客既使用權，真係打官司ib真係未必輸…

有無熟呢邊法例既巴打講下?

跌果個係5月期貨，每個月月尾結算
6月個期貨依家仲係正數

我輸左廿個

輸幾多

WTI 係期結實物交割

【期油負數】小注900元撈底紐約期油 點知爆倉帳面輸146萬

咁點先賺到錢

真係有苦主 就算你入limit price bid ask咪一樣闊到行使唔到 個個時間其實應該行market order博下
打官司既話美國可能打得贏
香港間分公司就難講了 跟香港做法

其實咁嘅負油價有冇人真係會俾錢？
懷疑啲人直接走數當見唔到

點撚settle

但好似屈個客硬食？？

(0.01+37)*1000*7.85= hkd 290528?

入錢補金 唔係都差人錢

差銀行同財務公司錢邊有咁易走到數
最多咪搞老破/債務重組…

仲有7日都咁驚？

即係呃自己，同賭博冇分別

如果係0.00狂掃貨會點

結左啦 每月既19-21其中一日

但收市有$10
$10之前賣唔得咩？

我諗bill,gate 既身家都救你唔到

d客冇錢破產即係支銀硬食

Icic

邊到可以睇番個post?

幾多人會輸到破產？

保證金都唔只900美金啦

自膠，原來講咗一張

[冇人講？］中行原油寶或存重大缺陷 投資者巨虧欲集體訴訟

慢慢睇下

賣屎忽是唯一出路

每張合約輸29萬，睇你有幾多"手"

期結負37蚊

拎個水桶去拎油
拎完租個倉仔
過幾個月變返正數賣返出去

應該唔係咁計

如果係直接美期油，$900係18000張，1800萬桶先岩
如果以-37結算計，係輸6.6億美元
所以應該唔係直接美期油，或者唔係結算價平

有錯勿屌

有好多產品 應該唔係正宗買期油 同埋好似果日淨係比平倉 唔比開新倉 如果冇記錯

唔明
最終價唔係10咩？
咁今日見到20/5 報$10係咩黎？
仲以為-37可以接貨
等$10結算賺一筆
怒本人愚昧

細油果日有保證金就開得

佢如果細油前一日就結架啦－用37蚊計

如果同樣銀碼係-1蚊買同0.01買 係咪反而輸少D

會
因為買少左單
買一張
賠一張

講緊成千萬桶，點收啊

有咁多呢d 新手做呢d 要補倉既咩？
咁攪法似卷商輸得甘喎，邊有人補到，咪個個破產自己硬食

1張係1000桶
其他你自己google啦

900蚊輸6.6億

呢樣我知

大開眼界。

大時代來臨。

破產又幾年後又係一條好漢！

結算價係 結算日某段時間內既均價黎計 如果計最後成交價 好易做假

Ching無計錯.
一張futures underlying 係1000個units
係咪個數大到有D不可思議呢? :/

好彩唔識買，唔係肯定要刷首抽
支銀今次攪出大大鑊，支國突然產生好多負億油王，個個無錢還，隨時幫佢全國分行逐間裝修都似

屌我夠知
笑鳩班油以為撈底組

咁0.05一桶，900蚊點買18000張啊？

自膠
+$1會買少左單
-1理論上可以無限單
咁 Bill Gate都你救唔到

真係好撚彩冇戶口 唔係果晚可能我都買左
點估到買一千幾百會倒輸幾百萬痴撚線
真係一個超大教訓
唔識玩既野千萬咪撚掂

利申先：傻散一名，無諗過會有負數。

就係因為係傻散，以為低買最多變0, 無諗過要賠錢，所以就掛機0.01 咁買，無理照返工照訓覺，個市完見到負數

多謝個負數
理論上買無限
咁結算就準備破產

均價都係-37？
我理解係最低價
以為好恆指咁收市價
長知識了

呢樣真係痴L線，聽日睇新聞真係睇下有無人跳樓先…

好彩唔識玩期 唔係跌到毫子應該會貪
到時死都唔掂

貼個倉＋連登id先講野啦

真定假 真係好恐怖

事實就喺支那發生緊啦
Keyword中銀原油寶

呢單野似會有d 大野輸到執
普通老散都輸咁突
買咁少
大戶仲唔大撚大咁掃

真係

唔知有無理解錯, 應該係
14:28:00 and 14:30:00 ET 既平均成交價

人地期油原本係用黎對沖風險
你地蛋散就諗住炒呀炒
而家玩到變負數抵死啦
重衰過國泰炒燶油

香港買呢d 係有邊幾間做？
真係要硬食，一般唔係輸突冇補倉就斬咩，邊個會為老散冒咁大風險任你freefall

應該我理解錯
係正如前1位ching既理解係900美元買18張期油（每張0.05*1000）
但用佢理解都超過66萬美元，講緊輸左大約740倍

我似係唔小心理解做總共$900期貨=45000美元

咁計法
肯定-37附近
有單既都人生已完
以為20-22/4既均價tim
原來唔係

1桶0.05, 1張1000桶， 900＝18000桶

唔識係度撚唔識900美金連開一張細油都唔夠

炒油輸到身敗名裂都唔係第一日嘅事啦

期貨唔係股票呀
$900係買唔到期油架
成班真心膠

炒牛熊3175就咁多人討論
基本期貨知識都無

一路睇一路笑成班唔識既係度分析

我有幅地皮放油，我放租唔好

嗱唔係咁講嘅
自己買合約就當然唔得
但可能係原油寶啲friend
真係可以逐桶計
支銀個原油寶直頭可以買1.3桶(舉例)咁

佢話期油MA

你估果晚你想斬就斬到咩

同埋呢D 似係中銀同你對賭多D 交易所開期油要收保證金

改建水庫

理解唔到買$-1既野係咩概念

又黎匯豐苦主事件喇
自己貪心撈底，撈唔到邊有得當唔算數

我理解
-1
咪我賣一張單俾你
你俾$-1我
即係我要貼$1俾你先賣到張單

即係佢地個系統唔識處理負數
咁真係有得走數喎

nice 買返幾架林寶堅尼、坦克車唔使兩年用曬

你有件貨係手，我想買，於是你俾錢我，我就買到件貨

果晚基本上 淨抵中銀同傻散未走 大戶就夾到佢地到最後 完全係Liquidity Trap，你想斬倉都只可以跳空咁斬

大陸有人 0.01 果陣買左 1 萬蚊
之後結算 -277
即係 10000/0.01*(-277)

有得揀market order, 但d人唔揀…

anyway, ib預左8800 萬去食呢條數

我都係用返前1位ching嘅計法姐
而且樓主話0.05入，咁假設佢係美期油1張1000桶，都係50美元1張咋喎

睇到就興奮
d大6人咁貪，無可能得1個人咁玩

咁點解我收完$1之後舊野跌價我要比錢出嚟

當垃圾回收囉
都係你比錢佢收你野
易解好多啦

18張個保證金都成18000USD

想問卷商點追錢？真係想知

期油就係期油 開倉係睇保證金唔係睇合約價值，間野比你咁玩應該係私下對賭

你無收1蚊，件野跌到-37.63, 夠鐘收檔，於是你要俾37.63 我，我就買到件貨(平倉) 同攞到你果37.63蚊。你要理解成你貼錢俾我買你件貨，即係你平時娶老婆要俾禮金買老婆，依家係你老婆年紀大，夠鐘賣，於是外母俾返禮金你叫你娶佢個女走。

問題重要係d人(即係中銀同傻散) 無賣，如果真係-1時賣左就唔洗咁痛喇。

大陸走數就得

因為到期合約係 -$37 結算，而你買既係現金結算，唔係實物結算。

yes, 就係咁上下

因為市價係-37$
你唔想去美國接貨 咪要比錢

咩都實名，點走數

或者咁諗
你有蟹貨賣唔出，多到你就嚟擺唔落
法例規定你唔可以就咁扔咗佢
有人俾offer你，你倒貼1蚊俾佢，佢拎1件貨走
如果件貨本身成本1蚊，但係租倉擺件貨要4蚊
你咪會take呢個offer

21日最高9蚊?

如果你收到既話 每桶有37蚊賺

件貨要貼錢求人買
你貼$1買左件貨
但件貨繼續跌
你要人接火棒 要貼多幾十蚊

實名制
同埋支銀係國企
冇得走

連登小朋友買3175個陣都冇睇過官網啦

仲裝修？
著草啦

由頭到尾唔少人都以為只去到零

點知有貼埋錢你要咗件貨佢嘅玩法

咁調轉沽期油係咪0.05沽900$ 會賺百幾萬？？

漏咗句

屌你老母🖕🏻

咁今次仆街了
有market order 你唔用
佢輸唔曬

個情況係你去拎貨嘅成本高
e.g.運輸成本要50蚊

都未交收 仲係買緊份約

唔好話實名 拎住張約告鳩你仲甘

成個故仔由老美qe開始～美qe，油上，美增產，中東又增，兩邊爆增，油跌，油平，油使用者儲油，儲油相關成本爆上，相關成本上到歷史新高，病情比預期差，有油冇用，儲油，儲油成本再爆上，儲油成本大過買油成本，期油轉倉，人轉我轉，正價差，期油再轉倉，沽到負
利申：鳩up

係 所以先會沽到負

其實係堅定流 呢個post

十蚊果陣個桶仲貴過啲油

原來呢個世界有啲咁荒謬既野
又上左一課

大把人覺得啲油會升返上去
一嚟以為"有限"能源
二嚟世界一定要油 需求大

咁啲人輸到破產 贏家啲錢點黎？

樓豬個case大機會係流
不過事實上真係有呢啲情況發生緊

如果冇負數
呢個post應該係流既
一有0.05
同-37
你自己計下

利申30歲 但係唔識金融
可唔可以解釋下 想明白下

點解另一個人可以-$8負數平到倉？

唔知 我又無試過

其實中銀係咪用緊分拆形式玩期貨？
入1張期貨再私下分拆1000張出嚟
然後用唔使保證金（無睇章程係咪真係唔使）、又會幫客自動轉倉嘅形式包裝成「原油寶」賣比散戶？

有錯勿屌

每日講緊有幾千萬桶油生產緊
但而家工廠又停工
又冇飛機
啲鬼佬又係屋企隔離緊
唔使揸車
儲存油係需要油庫
同埋油係有一定嘅危險
呢幾個月疫情其實油嘅需求一直喺度下降緊
全世界放油地方都放到爆曬
所以而家就變晒垃圾咁樣
你過嚟買重貼返錢俾你

平唔到嗰個話係佢用嗰間有問題做唔到負數交易
-8應該係用另一間support 負數嘅

負數唔係條友俾返錢你咩，我好亂

其實個個都話輸幾錢，但係期貨係零和遊戲，世界另一邊應該有人贏到可以唔駛做。點解冇新聞？

似係 因為大陸人冇得直接係國內公司買外期

睇大陸嗰個原油寶規則係話 十點之後停止交易

咁樣同全裸綁你喺大南街公廁 第日返嚟睇下你有冇俾南亞人中出一樣

羸就羸粒糖，輸就輸間廠

美國交易時段
唔俾交易咁益智

俾返錢你，得，你履行合約，去拎走啲原油吖

或者market order平，好似得

即係依家兩樣都做唔到

所以其實有陰毛論話支銀係特登

賣方一般係油商。。。
佢地目的係賣油

係邊間 broker？ 有規模 broker 例如 IB 幾日前已經唔俾買五月期貨

咁我諗係講法問題而已

可能佢真係表面上用900美元入左18張期油，背後個戶口有十幾萬美元做緊保證金呢我都係計佢帳面上輸幾錢而已，唔好咁啦Ching

我知開倉唔係齋睇合約價值嘅

0.05 買 $900就 $900/0.05 = 18000桶
咁如果我係 -$10個陣買 $900 即係幾多桶
定係純粹照計，當我係 -$900買到90桶，即係收$900買90桶，如果-$25結算，我就蝕$1350，$0結算，就賺$900
無買開，純綷想知件事係點，求教

比保證金開倉
你要一張就10000USD, 唔理個合約價係幾多
當50% MARGIN 就要補錢/斬, 你-$10蚊買, 跌到去 $-15蚊就要補錢/斬

我淨係 paper trade 都覺得可以贏或輸到仆街，唔係大戶真係唔好亂玩期貨，指數升跌少少已經敗哂身家

中行()公布，經審慎確認，美國時間今年4月20日，WTI原油5月期貨合約CME(芝加哥商品交易所)官方結算價每桶負37.63美元為有效價格。根據客戶與該行簽署的金融市場個人產品協議，該行「原油寶」產品的美國原油合約將參考CME官方結算價進行結算或移倉。
據《新京報》報道，有投資者質疑中行原油寶協議為跌至20%保證金時強制平倉，為何是次不進行，該行客服回應稱「原油寶」若為合約最後交易日，交易時間超過晚上10時銀行不會進行強平操作，而保證金是在10點後跌至20%以下。
5月WTI原油期貨於本周一(20日)歷史性跌至負數，中行「原油寶」在當日晚自動轉期。由於當時結算價格未確認，中行昨日(21日)暫停交易，並稱鑒于當前的市場風險和交割風險，自今日(22日)起暫停客戶原油寶(包括美油、英油)新開倉交易，持倉客戶的平倉交易不受影響。

輪幾多主要係計買咗幾多桶 x 幾錢買賣
價錢跌，同一budget 都係$100，變相買多咗數量，自然就蝕到pk

多謝指教，我上面咁樣既理解/計算啱唔啱

唔還會點 佢點追你錢 或者呢啲網上投資有無咩抵押

連登好多連保證金係咩都未知走去玩油同ETF，睇完得淡笑

唔還咪告你

del app 保平安啦 佢百鳩幾萬個客 鬼知你一個散戶有無還咩 老實講 跌到負數大家都唔想 何必迫死你個frd

你又知係中銀？

唔好理個負數
$100.05買
$50平倉
會唔會易理解啲

結算之後, 又上番正數12蚊, 咁又點計先

最少1000桶起跳
嚴格來講, 平倉/ CASH SETTLE(結算) 先可以計賺蝕幾多, 賺幾多咪 你買賣差價乘番幾多桶
如果係 以物交割, 你就係用果張合約去換番D 油番來, 所謂既賺蝕就要計多好多成本呀/現貨價差等

學大陸人啦！
走佬、改名換姓

當日有D劵商唔識斬，因為負數

而且無人接貨，根本平唔到倉

計錯數啦

咁我10蚊買咪輸得 3倍

正確係買 futures每一張每一蚊輸1000美金

如果 short put 收0.01 premium 對穿 strike 30蚊就真係3000倍喇

以為期權？

10蚊買咪每桶輸-30-10=-40
真係3倍

0.01蚊買係每桶輸-30-0.01=-30.01
噉咪3000倍
你係計每桶先會10蚊輸多啲
一樣金額買入係0.01輸多啲

知唔知自己講緊咩先唔講你咩位買入個保證金都係一樣，輸30.01多過輸40蚊？？

期貨好似contact咁
係到期日就要按個日既價格交收
琴日好似係5月期油到期日
如果係既話 5月期油已經交收左 今日個啲係6月期油黎
姐係今日期油個價點升都好 都已經唔關5月期油個班人事
利申：應該係

樓主個FD都唔知買左MUD鳩 期油幾錢個保證金都一樣

呢個計得岩，係唔知佢按金點計法

果row係US五月期油黎

終於有人講，樓上果啲應該冇炒過 futures

D人睇C FU直播果陣 係咪已經交易唔到? 佢現場試都交易唔到 點解仲有咁多人0.01入到

細油期可以開到倉同埋唔比人平倉架咩 同埋有人真係實物交割架

Sor 睇少左
我都想知點解咁大個數佢咪比人斬倉
Btw 想知負幾多會比人自動斬倉

你計下10蚊入輸幾多先啦

期油既話你1$開同你100$開要既錢係一樣架清

接左會唔會自動轉6月倉

講咁耐都無証明買過

咁既係點呀？
個個都話係用結算價果個-37蚊黎輸，
但係下一日又彈返+45蚊，
咁果班人係贏左定輸左呀

班小學雞買Cfd以為自己真係買緊期油
上面仲有人話今日結算負37，聽日上返正數係咪就冇事
咩叫Mark to market都唔知

如果本金一樣 例如$10本金

$10價位入 買到1桶 每桶輸$40 (-$10-$30)
Total輸1x$40 = $40

$0.01價位入 買到1000桶 每桶輸$30.01 (-$0.01-$30)
Total輸1000*$30.01 = $30010

好假

其實買緊咩？玩期油唔係現貨 不過我覺得樓主鳩UP

結算咗，5月既輸到仆街

買1000桶個按金係1000倍你唔計

利申真心唔識 應該點計

上面咪講左 期貨係用保證金 你係油市場一桶桶油咁買？

冇買過期油 純粹入嚟計下數係咪真係咁癲
我都係死返出去算

跟本好多人9up
總之d油個價同風險冇關
比左定額保證金，無量d油0 蚊又好，20 蚊又好，總之就係$10000（大約） 1000桶
20 蚊跌到10 蚊同 0蚊跌到落-10 蚊一樣都係蝕曬

你諗下都知， 結果900 蚊買到9000 桶0.1 ， 咁去到0 蚊果時我咪可以入無限桶？

結果=如果

即係最多都係蝕晒保證金個數?

正常蝕一半就要叫你補錢入倉/ 自動幫你賣番出去（平倉）
今次個問題係跌得太急/冇交易對手/有d系統落唔到負數

當你0 蚊入 去到-40 結算， 就蝕4 倍， 賠完本金再爭broker 3 倍本金

可以輸突

最尾果日既結算價唔關佢地事 －37蚊果個就係最後果個數

你話上就上?唔駛排隊呀?

我個人理解:
期貨係買賣一張合約，去到到期就要執行，保證金你可以當係一個維持你戶口嘅水平，如果你低到某一個水平就會強制你執行平倉，防止你冇錢找數。
所以保證金無論你係乜價位買都係不變(但可以因為市場、証策、相關機構條例要求修改保證金水平)。

簡單啲理解，
你戶口$20000，買一張5月油合約，舉例保証金係$5000
你買二張個戶口入面就要夠$10000。

尋日通晒天，追討既單據都有埋，睇下新聞得唔得

嗰日追live 都估緊實有 broker 因為負數system process 唔到 無斬/斬唔到倉，然我步入無上限穿倉狀態

Btw, 點解咁多苦主都未見 long put 贏家

但想問有冇金融機構真係強制對方找返輸左舊數?

大家以為買緊真係一桶油
「跌到$0有桶油望下都好吖」

笑到hihi
$900買到d咩期油

係, 原來唔知點投資都有好處. 唔係輸到跳樓都唔掂...

如果係NYMEX入面買一張期油既話真係要諗定點Call 車喇，如果CME俾你買

唔找數會搵收數公司追

其實好多人貪得意買咗

睇下新聞先話人ON9啦。ON9

其實佢應該無執行強行斬倉機制...保證金都唔係cover...

你可以stop loss order set 0 蚊（效果如同market order?)

一張即係37000美金？

大鱷去夾佢哋嘅倉！睇住嚟食！包括不少油的期貨，所以油價跌到令人心寒

有篇文有講你呢個問題，IB蝕緊8000幾萬美金

啲公司T&C 都保晒底，所有責任最終都係客戶承擔

點解0.05係港紙 37.63又用美金計
唔係應該$900/7.75/0.05/1000=2.3張？

唔可以放多幾年等升？

900蚊無開唔到倉，開到都唔係正常一般期貨，計法錯哂

中行() 0.000 (0.000%) 沽空 $2.21億; 比率 21.926% 公布，經審慎確認，美國時間今年4月20日，WTI原油5月

期貨

合約CME(芝加哥商品交易所)官方結算價每桶負37.63美元為有效價格。根據客戶與該行簽署的金融市場個人產品協議，該行「原油寶」產品的美國原油合約將參考CME官方結算價進行結算或移倉。

據《新京報》報道，有投資者質疑中行原油寶協議為跌至20%保證金時強制平倉，為何是次不進行，該行客服回應稱「原油寶」若為合約最後交易日，交易時間超過晚上10時銀行不會進行強平操作，而保證金是在10點後跌至20%以下。

中銀射波
接示關我咩事

當我本金$10,000 USD

$0.01 時候買入
如果升到+$30.0
同跌到-$30.0

賺同蝕個數相差幾遠

你真係唔識個喎
槓桿

30係3000倍

真係咁大隻夾拿, 人人都估千載機會, 一鋪住半山既機會

0.01 幾乎冇風險, 原來仲有負玩法, 大戶眼中呢班原來係水角

期貨無桿杆，人地寫住1張1千桶，你地自已唔睇ja

鐵達尼冰山

国家走你數就得
平民想走數 ?

真係一個血的教訓
老散望一鋪發達
但後面係霍景良恥笑緊你地憑咩
邊有咁著數架野
0風險發達? 你十年廿年既錢一鋪清你袋

咁當然睇T&C, 但應該會有寫如果不夠保證金會強行斬倉之類吧...

你咁講，0或者負果陣我係咪可以唔洗按金無限開

你可以收哂啲油咪畀錢你囉

中六合彩會唔會公佈畀你聽？

佢0.05係講一桶價

公司冇幫你斬倉？

公司會斬倉

魚翅航空破產未

唔好ff咁多

呢期武肺再加期油
佢實蝕到pk

嗰日夜晚見到 usd $8 仲心諗再跌咪 $2-3
點會完全冇價值
Sign in 咗諗住買 ...
入到去諗起因為用美金覺得好麻煩又要換來換去
最後放棄左
真係差啲死

放多10年實贏 驚d人唔洗用油咩

支行用戶之前投訴 8成警告, 5成強制平倉, 完全無兌現

你班撚樣 遊戲規則都未明就買 輸到破產都係抵撚死

乜邊度間銀行唔實名？香港都要身份證啦

無工開咪炒期油

唔止呀，大6係買野俾錢，睇演唱會，坐車都實名，無背景根本無得走數同走佬

債主申請鎖wechat wallet 即刻揩埋

另一個角度睇，進化論做緊野

對衝 賭油價會跌

0.00所有貨全數接收，然後同支那銀行同歸於盡

攬炒派錯過左個消滅共產黨的機會

其實有冇新聞報係邊個開-$37個價做千古罪人？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實係點買

咪講咗
雖然樓豬大機會係9up
不過呢鑊野最甘嗰個中銀原油寶就係俾客0.1桶為單位買賣嘅
既然你地覺得好多人唔識期貨合約，咁同樣好多人都會以為買原油寶就係買緊期油本身

你呢個例子只係輸一半投資額
要負數先可以輸突仲要突咁多

真係輕輕鬆鬆就百幾萬

輸咁少 叫佢收皮啦 我輸4千萬都未出聲 諗下點追返仲好啦

接現貨囉

租到油輪去接先啦 有錢租咩 仲要有倉費

平時一跌穿咗斬倉個價, 唔夠"保證金"銀行會第一時間斬倉
升返上去, 又會有銀行同客講
"啊先生, 之前斬咗嗰個倉, 我地幫你復活咗啦~依家賺咗好多錢, 我地真係恭喜你啊~~"

唔執行強行斬倉機制, 咁個"保證金"交嚟做乜鳩
不過依家出現咗 零 同 負數 問題, 有冇數學L可以解答吓?

利申: 除咗抽新股, 未玩過孖展

輸啊，仲要輸到仆街啊，5月結算之後如果6月期油個價高於5月結算個價係要補差額，啫係如果結算個價係20蚊，6月個價係25蚊，你就要補多5蚊比佢，所以咁多大戶一早走然後等結算後再入，導致5月結算後段暴跌

為了不想被追收負價
不如收實物
把實物石油收回來
自己無能力去收實物
就捐給有能力去收實物的國家，如台灣，日本等
是否可行？

其實依單係台灣嘅新聞，最後好似唔洗賠，因為係證券交易所本身嘅系統無預個市有可能負數，所以走唔到

好多新手老散都有抱普輕鬆至富心態
每次調整出現時就搞到一堆人跳樓

正常低風險玩一年有10%回報就很好

又唔駛成大段野 4個字 供過於求 又唔知幾時變正常

唔係唔執行，係個系統無預過有可能出負數所以斬唔到，啫係好似千年蟲好多電腦死機咁，不過我估都好大機會唔洗賠錢，但係D證券商今次仆街了

講L左百萬次 你要贏首先你要有能力接實油運走
依照唔係股票係期貨啊

唔識玩走去玩 輸到上IFC都唔抵可憐

係架 我已經輸左4千萬架喇 不過仲有40億 唔緊要啦